放射天團五堅情！娛百狼人殺 & 叮咚五堅情討論(227) 沁賴 22/1見

《凹嗚狼人殺》是台灣八大電視台旗下節目《娛樂百分百》的一個單元，舊名曾為《94間諜94狂─天黑狼人殺》。
由於收視率高，深受觀眾喜愛及熱烈討論，並成為最受關注的單元，YouTube的點擊率多次超越百萬，因此由不定期播出變成固定單元，甚至幾乎每天播出。

逢星期二至五香港時間21:00，於娛百官方YouTube頻道播出。
歡迎加入直播及賽後覆盤。

問米佬係羅志祥
Q：為何羅志祥被稱為問米或米爺？
A：因為他是通靈系玩家，經常以問米形式通過靈媒而裸點三狼，詳情請觀看2019.08.16。
米粉請退散

基本專業術語:
閉眼玩家：夜晚未能睜眼採取行動的角色。
民及民以上：身份較好的人（民或神）。
狼殺：意同「刀」，夜裏被狼人殺死。除第一晚以外，被狼殺的玩家不能發言。
自刀：狼人自殺，用以騙取女巫的解藥與信任。
銀水：被女巫救活的人。
金水：預言家查驗的好人，或是場上已經確定的好人。
查殺：預言家查驗的狼人，或被騎士翻牌查驗的狼人。
毒殺：夜裏被女巫毒死，死者沒有遺言且不能使用槍殺技能。
槍殺：意同「帶」，狼王或獵人死亡時可開槍殺人。
認狼：承認自己的狼人身份。
自爆：狼人主動爆出自己的狼人身分後淘汰，使遊戲強制進入黑夜，讓該狼人後置位無法發言。
票死：每天入夜前場上存活者投票，高票者遭淘汰，可發表遺言。
歸票：由存活的末置位玩家歸納狼坑，並建議好人陣營將之票死。
衝票：意同「綁票」，指投票時某幾名玩家有計劃地一起去票同一個人的行為。
抿身分：遊戲一開始玩家確認角色牌後，藉由觀察表情與反應來猜測各玩家身分。
炸身分：假跳神職查殺或報銀水以測試並觀察其表情反應是否像狼人。
丟水包：首日前置位對重視的後置位發言施加壓力，以製造話題。
擋刀：假跳某神職，降低該神職被狼殺的風險。
退水：承認假跳身分。有時被用於宣告退選警長。
聊爆：發言積極但內容或邏輯貌似狼人。
扛推：發言積極且企圖票死好人，被視為狼人的一種表現。
划水：發言內容過於簡略，快速帶過並且未積極尋找狼人。
跟風：發言跟隨其他玩家，未積極提供自己的看法或觀點。
踩：發言時指出某玩家的發言和狀態不好的地方，而懷疑某玩家可能是狼人。
祼點：在第一天沒有資料情況下發言時便點出自己認為是狼人的玩家。
狼坑：發言時列出自己懷疑是狼人的玩家號碼。
容錯率：表示狼坑中某玩家的狼人可能性相對較低。
輪次：1.指遊戲進行時雙方陣營的領先程度。 2.本輪會被考慮票死的玩家。
跳：意同「拍身分」，宣稱自己是某神職或平民。
假跳：不是該身份的人自稱是該神職或平民。
悍跳：狼人假跳神職。
對跳：兩人以上跳同一個神職。
狼互咬：兩隻狼人刻意互踩對方是狼互相攻擊，以誤導好人相信二人並非同伴。
倒鈎：狼人為隱藏身分，故意做出支持好人陣營的行為。
場外：與玩家發言、表情、投票等遊戲本身無關的因素，如夜晚的動靜。
交牌：指狼隊已自知無法獲勝，選擇投降提前結束遊戲。
警下：未曾起身競選警長的玩家，有選出警長之投票資格。
上警：起身競選警長的玩家，無論是否退選，皆無選出警長之投票資格。
警徽流：警長事先宣告未來警徽流向，以便警長死亡不能發言時能透過警徽傳遞驗人訊息。
撕警徽：警長被淘汰時不移交警徽。

網友推薦集數：
Youtube 懶人播放清單：
1. 2018.08.20 風田名言出處
2. 2019.06.07 可能是史上最氣的一集
3. 2019.06.21 警長局+高玩紀卜心
4. 2019.06.28 無上帝視角+高玩配置
5. 2019.08.02 無上帝視角+警長局
6. 2019.09.23 娘娘槍+到底是誰兵變我出處
7. 2019.10.03 鋒澤舞狼出處
8. 2019.11.18 陳零九單人大戰三狠狼
9. 2019.11.29 素人潔米跳神擋刀
10. 2019.12.27 狼王自爆放生女巫嘅結果 (見面會)
11. 2020.01.14 搞笑唱歌局
12. 2020.01.20 小狼扮豬食老虎搞笑英文局
13. 2020.02.06 獵人假穿女巫帶啱風向
14. 2020.02.12 邏輯型狼高玩完美帶風向
15. 2020.02.21 愛神嘅正確玩法
16. 2020.02.25 三狼高玩完美分工秀全場
17. 2020.02.26 (1)騎士前置位發言直接抿中三狼(2)歡樂獵人局
18. 2020.04.14 三狼完美分工 狼王操作carry全場 (石像鬼/守墓人局)
19. 2020.04.15 兩狼裸露 最後一狼力挽狂瀾反敗為勝
20. 2020.05.27 完美估中狼隊劇本 紀走心舌戰晉賴友誼筆記 (十二人警長局)
21. 2020.06.02 狼隊精準刀民反敗為勝
22. 2020.06.19 最強遺言家扭轉乾坤 狼王自帶石像鬼功能 (季冠賽)
23. 2020.07.07 冇上帝視角愛神局 狼隊首次屠城成功
24. 2020.07.27 狼兄狼弟大反轉 偉晉反常理操作竟奪MVP
25. 2020.08.05 狼弟準確下刀 查個毛查到完場惹意外戰果
26. 2020.08.14 偉晉反金變髒水 四狼上警衝鋒屠神 (十二人石守局)
27. 2020.08.26 狼王帶巫屠神局 平民跳守逆轉勝
28. 2020.09.24 高配雲集 凱希古典樂表水帶隊奪MVP(十二人警長狼兄弟局)
29. 2020.10.26 史上最高配置局 九澤沁上警跳預死不退水做乜鳩(真・季冠賽)
30. 2020.11.24 娛百狼殺第一次滴滴代跳成功！！！ (魔術師局)
31. 2020.12.01 被高壓考驗配置 Magician Lai博心態保預成功 (魔術師局)
32. 2020.12.10 首夜被愛神抿爆 狼隊絕地一搏

凹嗚狼人殺數據整理
玩家、局式、勝率數據：

每個post都有人問嘅八卦FAQ：

W0LF(S)五堅情為凹嗚狼人殺延伸出的男子團體，由顏值擔當邱鋒澤，主唱擔當黃偉晉，舞蹈擔當賴晏駒(小賴)及RAP擔當陳零九、婁峻碩組成，團名Ｗ0LF(S)是以他們的名字：Wayne,09,Lai,Fengze,Shou 合併而成。

團體成立的契機為偉晉跟鋒澤於獵人局2019.09.23創造出「到底是誰兵變我」的金句跟情節，從而誘發創作第一首歌「兵變」的靈感，接著鋒澤先後邀請零九，偉晉以及小賴一起合作而組成W0LF四堅情。

2020年4月，娛百製作〈叮咚五堅情〉，Rapper婁峻碩(Shou)正式加入成為五堅情。

娛百環節《叮咚五堅情》:

第一季: 五堅情2天1夜的宜蘭行程，將5人私下吃、喝、玩、樂、睡真實私下面貌，完整呈現在螢幕前。

第二季: 新北市北海岸夢幻露營，展開2天1夜同居生活！

陳零九與邱鋒澤融合遊戲和音樂，創作狼人式情歌

《天黑請閉眼》

《天亮請睜眼》

《絕對發言》

W0LF四堅情《兵變》

W0LF四堅情《速食愛情》

W0LF(S)五堅情《All Day》

W0LF(S)五堅情《#反正我好看》feat.Samsung

其他常玩合作歌曲 Playlist:

Inside Joke及人物關係圖解釋：

高玩丫語錄 (歡迎投搞)

師父零九救我(0995)

高玩零九及大師兄鋒澤透過重播覆盤以前狼人殺，指導新手玩家如何玩狼人殺。

附貪食鬼、五堅情問卷、鬼故特集等精彩五堅情互動單元。

暫時休業

Youtube Playlist:

基本專業玩法

Q: 代丫頭問：為什麼狼王第一天出局不應該選擇帶預言家? 什麼時候可以考慮帶預言家?

A: 一般娛百十人局不應該選擇帶預言家。首先,預言家是可以交由晚上狼殺時間由狼同伴在屠邊時作決定，無需在日間決定。

其次，帶外置位帶中女巫的話可以讓女巫無法開毒，減少一輪次毒殺狼。若帶中第四神或三民其中一民,都有助屠邊勝利。

狼王帶中獵人是以上最為不佳的結果，因為獵人有機會開槍追回輪次，但鑑於第一日資訊不足，獵人可能選擇壓槍，這也是有助狼人屠邊。

狼人可以考慮帶預言家在於預言家是警長擁有警徽下，帶預言家可以讓警徽流無法發揮最大作用。

Q: 為什麼被預言家發查殺需要拍身份?

A: 儘管你作為好人知道自己被狼人預言家發查殺，但外置位其他人仍在分辨真假預言家。誠實地拍身份是最有效讓好人得悉你身份及判斷預言家根據。

被查殺牌可為視野最清晰的一場牌，需要努力表水、點出狼坑及為真預言家號票將狼人放逐。

不拍身份會被視為民及民以下，從而可能被放逐,令輪次落後甚至拉垮好人陣營。狼人被預言家發查殺亦需要拍身份，點狼坑，除非你打算自爆。

Q: 警徽流點玩? 咩叫雙金撕警徽 雙殺外置位?

預言家第一日唔跳嘅後果：

2019.09.05 | 2019.09.06 | 2019.09.30 |

2019.10.24 | 2019.11.13 (冇上警) |

2019.11.18 | 2019.11.19 | 2019.11.22 |

2019.11.25 | 2019.12.12 | 2020.01.08 |

2020.02.11 | 2020.02.12 | 2020.03.17 |

2020.03.19 | 2020.08.05(+雙狼羅漢跳)

2021.01.13 (預言家死都唔跳，狼刀石像鬼）

私心置頂

Nplm 置頂

nplm
個置頂

個置頂

置頂會唔會嚇走人

Nplm
置頂想點

nplm

致敬三上悠亞...笑死

頂 仲有第二篇

nplmDM

Nplm
今集28cafe好高質

佢兩個識唔識

好好笑

我聽唔明呀乜嘢瓜

nplm

孫生真垃圾中嘅垃圾

講笑話？

可能以為日本歌手ONLY

留言全部都係話聽唔明

我的遺言是....講笑話啦！

水晶寶寶個樣明顯識啦

九賴

又好似係喎

想講 本身想搵聽日狼殺既預告 先醒起聽日又播CTO

九晉

五六日好難過

係期待下聽晚沁賴床戲

心心眼

又床戲又咀咀

Nplm

必須正皮

係九晉啊

九晉萬歲

九晉世一

站九晉黨永遠幸福快樂

漂向北方真係好好J

澤仔多啲出呢款嘅歌

今集狼殺都唔留言插既話睇黎今年仲有大把屎可以食

Like 到我手都軟

大家快啲支持連衛兵嘅留言

佢真係好適合唱呢啲歌

每天都被九看穿穿的晉

點解仲有咁多人可以讚孫生好笑

置頂嚇死人

nplm 俾置頂搞到又要洗眼

第一次覺得婁好笑

水晶寶寶新po

然後婁留言

突破 以為佢啲梗停留喺邪惡南瓜嘅階段

笑死

Btw水晶可摸以剃下鬚

好賤

死啦呢排想站埋九晉

還我可愛咩咩頭大大
成個呀叔咁

丸丸表示我百花齊放 有糖就食

龍女竟然po左上自己ig

好好J

真係好好聽

岩岩都想講
佢同明志哥都係無得回家鄉既孩子

真係唔鐘意男人留鬚

龍女成年冇返過屋企

仲要喺返唔到嘅而家唱

所以佢特別有感 要po出黎

留言真係有好多孫粉

係咁話娛樂節目 一係就話你行你上

屌你我淨係想睇到玩家做吓基本功課

我真係唔知孫生好笑左去邊一堆廢話笑唔出 逸祥都好笑過佢

如果今日刀石像嘅係龍女佢應該可以下車唔洗再主持

真係好sad

屌好嬲囉 top cm 完全見唔到有人鬧佢

快啲like

一個好人都冇死就三狼出局 睇左D乜野

呢局會唔會廢左D
搞笑都有個下限

屌點解可以咁少人鬧佢

D人係咪食開屎 見到話要比MVP孫生 好有效果好好笑
佢有冇尊重過自己狼隊友 偉晉聊爆咁努力救 佢唔刀預仲要投自己隊友出去

搵左好耐勁判人鬧佢 鬧佢果啲cm沉晒底好多人幫佢護航 救命 佢地繼續慢慢睇垃圾局

屌你老母而家係上節目遊戲玩法都未搞清楚呀

想講勁多觀眾都係食開屎
係咁讚孫生好笑

鬧佢啲comment全部沉晒底

D人成日講到邏輯同娛樂性係mutually exclusive咁

係九晉
屌 終於唔再係得我同monb欣賞

平時啲鳩玩宣傳局都算 今集話哂都警長局
真心唔好笑 佢臉皮真係厚到呢

好智障有邏輯一樣可以吸引人睇再播呢啲on9局真係狗也不屌

我今集連睇都費事睇
睇漂向北方算

咪撚再請孫生得唔唔撚得啊屌你老母

好想去屌柒呢啲人

直接叫佢新問米算

呢個人算好㗎啦 係每一個屌孫生留言都幫手鬧埋一份

智撚障架喎真係 好笑=冇邏輯表水爛賣隊友都可以接受
更何況唔好笑 個腦係咪坐撚住左呀班人

真 好笑係邊啊屌你老母 完全小丑

真係人無恥便無敵

yt 真係好撚多呢啲人
要上去屌柒佢地先得

唔小心衰左一次自嘲嗰啲叫高情商
呢個真係無恥到極點

dklm真係唔知醜架喎

呢個真，嘥曬啲人腳（小7）
好耐冇睇留言，去幫手先

仲要叫錯小7個名

崎泫 DKLM

呢個真係抵鬧

nplm euro time

難得見有警長局先返來睇
屌你老母孫生

任何電視節目，只要見孫生有份出現， 你就知道，這個節目必會變為業餘、不認真，和像馬戲團。

呢位手足講得好好

下面有好多孫粉撐佢 屌到攰

都未試過直接喺藝人cm 下面屌
感覺好爽

孫生明明有期係由畫笑哈哈轉型認真盤下
又上0995
唔知係咪太難學依家放飛自我

講到口都臭
唔係唔畀低玩容忍度
但係可唔可以唔好搵老鼠屎去錄高配局
結果就因為一兩個低玩troll game而浪費晒

dklm like咁多都係沉晒底

頂要碌好低先開始見到啲鬧孫生cm
除左like鬧佢嘅cm之外仲要dislike啲讚佢嘅cm啊

啱啱先睇，見到高玩丫孫生狼大大

真係完全唔覺孫生邊到好笑

我睇左啲咩

Agger

今晚真係

原來孫生叫小7做崎泫
得罪埋小7

8 vs 53

好奇問下點解大家咁反感CTO？
覺得係問米鋪路復出 定 唔鍾意佢地霸哂成個星期五

岩岩睇完最新一集
又有謀殺隊友事件
喂喂 投票投10 刀就刀3
佢唔尊重底牌鳩玩喎

偉晉今晚都有d過份
成段野聊到咁爆炸
佢最後出局話今次係佢害孫生 唔係孫生害佢
又好有自知之明 算佢啦

Both啦我個星期五晚啊

佢哋節目都冇上過幾多次
又唔係咩特別好笑好睇
然後就咁捧佢哋又去頒獎禮又比晒啲星期五佢哋
我唔想硬食囉
當然我都覺得有少少係為問米鋪路所以更唔想睇

唉，又要等3日先有嘢睇
今晚又俾埋咁嘅垃圾我

偉晉有盡力救場，只係忘記金水

根本係孫生害佢
最後遺言企偉晉角度見到個豬隊友仲要怪責佢，真係會嬲

仆街 睇到佢刀隊友 睇埋其他人d反應 笑左出聲

Nplm 今晚睇沁仔

睇到我苦笑 天阿仲要食幾多屎

Nplm
水晶寶寶好努力了
孫生到底幾時先收皮

佢自我感覺良好
然後又一大班疑似阿叻fans撐佢

見到啲cm就知尋晚集狼殺廢到唔使追

以搞笑角度嚟睇搞笑過晒2號玩家d爛gag嘅

可以睇下
至少唔係傳統既ending

以業餘娛樂角度依集係神作

勁過白宮

唔知今晚會播邊個嘅精華

歡迎礦礦
我係九九

hello 絨絨
我係噥噥

同你差唔多時間開始睇狼人殺
十二月尾先入黎

尋晚個集真係
一個好人都無死過就完左
好笑程度可以置頂

2 號名副其實好人 MVP
真係唔想佢再上
普通局都係
更何況警長局連警徽流都未明
浪費左其他人...
亦都真係無見過咁賣隊友既狼
投走個小狼跟住刀石像

最搞笑真係其他人完場既反應
同埋凱希表水話搵人悍跳都唔會搵 2 號
小賴又勁客氣話 2 號同荳既表水差少少
(其實係差好多!)

另外，其實兩小狼 + 石像
係咪唔應該跳預裸送?
因為比人投走都無效益
雖然 2 號爆到咁其實無分別...

hello 九九

2 仲要覺得自己無問題個度好嘢
自己咁低能響度刀隊友仲理直氣壯咁
真係浪費陣容、浪費所有人時間...

以 2 咁低能都係隱落去算啦
辛苦晒大大響度做戲幫 2 兜
其實真係唔應該跳預
不過 2 咁低能其實無分別...

話說我雖然煲得慢 但見09師父多數好準 連我朋友都話勁 其實好多時我見D玩家講嘢／樣無咩太大問題 但一樣俾09師父get到對方咩身份 （唔一定啱身份 但佢至少知係好人定壞人）
其實點睇？我都玩過 都估唔到對方係好定壞（除非爆哂水／拍哂身份）

可以加入丫語錄
賽後個個反應都笑 2

仲有凱希同小賴投比 2 警長原因
凱：悍跳都唔搵 2 啦！
賴：2 跳既力度同荳差少少... (其實真係好客氣，2 既表水都唔知有無荳既一成 )

真係見到 2 會無心機玩
尤其個 D 唔係成日上既更加覺得浪費時間
不過對 09 黎講一定好開心
可以快 D 錄下一局

我都真係唔知
09 師父真係痴線
大部分時間除咗知好定壞
仲知道邊個係邊個神
總冠淘汰個堆數字
好似開天眼咁

有好多台灣人覺得佢搞笑同有效果
愚百剩係望到佢地既 comment
忽略晒彈佢個 D
所以以為比佢上一定好好

就係 好勁咁 有佢嘅隊就win硬 除非佢carry兩個都係低玩

目前佢係咪最尾玩得唔好嘅玩家？
我已經怕咗佢上去玩 寧願佢返反骨到

好似上次總冠咁
兩個低玩做狼兄狼弟
同埋始終總冠做狼係輸左一半

不過 09 好似係唯一一個做狼都可以 ＞50％ 勝率既玩家...

好想佢地重錄 大大做狼兄09做狼弟
咁09就有機會做總冠

我都本來唔明點解
賴同凱
兩個邏輯咁清晰既人
會認 2 做真預

原來係因為 2 一路都咁低能包容佢
賴仲好客氣話 2 如果真係狼有進步

都係聽返我荳 mean 人算
1 號啊 1 號
我看你等一下怎麼跳
10 號查殺

仲有總冠 7 號玩家
我覺得 7 號仲衰
成日想拉 MVP 票
發言空洞之餘又鍾意拖慢發言
效果又係咁尬
跟住上次愛神局

但係如果兩小狼都係 2、3
都未必搞得掂

係啊
我地呢度有時將總冠既坐位稱呼三個玩家
2 號 ＝ 孫生
3 號 ＝丫頭
7 號 ＝ 斯亞

至少好過一開見到2,3係有技能嘅狼
09見到嗰陣實好灰

仲有問米條仆街成日作弊

自己亂投 mvp 既惡果
自己承受

唔好提個條友
真係不值一提

我都已經唔記得 9 係邊個

大大呀 9號玩家

我覺得改個新名好似好過數字.
唔係會亂..

哈囉絨絨 我係花花
我係九就岩我決定下次改名九all

雖然成日反指標
但點都唔夠 237 衰既
同埋起碼有個種花式死法比我地作為娛樂

都唔知點解九叔成日都對住2 笑呵呵
琴日係咁喺度笑 都唔知係恥笑佢定真心覺得佢好笑好可愛

都係
大家有咩提議？

各種 ＊

佢成日都前半場就死 都冇得反指標咁制
佢啲花式死法都係世一

應該同希望係恥笑掛

正如 2 表水個時
09 響度話鐵信 2 係預言
最後咪又係投荳做警長

後尾都好似又話 2 點解就算唔刀荳都可以刀其他似好人既人或者點解唔盤石像係邊個...

可能其他人見大大次次都有份玩咁
等佢早 D 出局休息下
比其他人遊戲體驗好過

花式死法 YouTube 片真係好正
間唔中睇吓都依然咁好笑

為什麼要驗他們？
他們用看的就可以了！
WHY?

仲有我要騙全世界都好精彩

仲有 2021 新年快樂

呢個最正
有聲有畫面

個集大三角一齊做狼，正到

CTO

睇柏良哥ig cctvb j2播陪在你身邊

佢地最近喺香港媒體既曝光率好似高左
另一個台都有間唔中報佢地既新聞

原來係咁
咁真係要等荳姐體驗下
到時一定好好睇

好事
證明真係開始紅要報下

開電視都有報
有時候喺YouTube都見到now 有報道

我就係指開電視 開電視既新聞好似都係under Now news

開電視係有線
viu先係now

咦搞亂左

開電視成日都打邱澤鋒

hello 噥噥
我知你都新呀 有睇到你啲心路歷程
所以令我都諗不如加入傾下
因為身邊冇乜人睇

見到2 真係躁
因為真係又冇做功課又唔好笑
同埋佢講嘢個腔我頂唔順

希望唔洗再見到佢 我多數都skip佢發言

可惡

今晚到卜心

係噃都見到佢哋早排訪問有開電視嘅咪牌
澤鋒你是誰

馬來西亞歌手

同2一樣又係想做”效果”
又尷尬又唔好笑
拉票真係好煩 裸點完但發言爛wor...

即係你都有 mon post?

世事真係好得意
無想見你我就唔會識到 09
唔識 09 就唔會知道狼人殺同五堅
所以真係希望除咗 09 之外
多 D 五堅成員唱主題曲
令更多人認識同喜愛

我都身邊好少人睇
一開始都唔知點樣響呢度開展話題
但係 09 首星星就打開到
同埋呢度所有人都好好
所以多 D 一齊上水傾計啦

2 係連基本規則都未識
唔知“警徽流” 唔知 “慫狼局”
咁無心學其實真係唔好再上去啦
效果真係好尬
但係偏偏愚百見到有班觀眾好 buy
所以會繼續發通告比 2

上次澤仔精華都無睇
因為唔想睇問米
同埋其實精華係咪一局完整無缺咁擺上去？

agger
同埋 7 更衰既地方
係成日唔覺得自己有問題

上次個局愛神局就係最佳例子
咁快講到自己同大大被連
跟住見到個個叫佢唔好講
佢又扮有效果咁話點解大大唔開心被連
比小賴講一講
先好詫異咁嚇一跳咁
但係賽後完全唔覺得自己有問題

上次我都無睇
應該唔係完整嘅, 好似係將佢第一次上狼殺嘅兩集剪出黎播

09 好似話
大大做狼既時候
最鍾意發言一開始踩一個人
跟住第二輪就會保嗰個人
發言反覆係大大做狼特色

明白
但係有問米就真係唔使客氣

睇吓遊戲王或者舊但無問米既局好過

其實都幾無聊
我有心follow個玩家嘅話一早睇左啦

寧願娛百繼續剪金句系列
或者各個cp都剪啲clip出黎
畀大家認識下狼人殺家族

真
之前金句系列個啲幾好睇

唔會睇 呢個post D 置頂仲有意思過娛百精華

唔想再見到孫生呢條撚屌，講野又廢又唔好笑又扮野，娛百真係唔好發佢

係
有時youtube推薦見到 我都會入去睇多次

個置頂推介list好耐冇update過

真係勁無聊 所以上次澤仔條片都係得7萬幾views
我都好想睇金句&CP系列剪輯

237完全係越無知越有自信嘅代表
諗諗下覺得分唔到高下

㩒都冇㩒入去睇呀 同亞視重播倒數冇咩分別

成個一月都冇一局好睇
都唔記得咗連續食咗幾多日屎

你超怪！
所以你一定走在他們前面！

我都係原先睇大台既先
但係無留意到台灣版
真係之後因為想見你同 09 先識

本來覺得大台少量人都玩得 OK
但係都真係好多低玩
睇完台灣版就覺得大台班所謂高玩
其實都麻麻地

唔明個整個精華做乜又唔係咩金句合集/套路合集 我直接去返果集睇唔好

尋日果集youtube cm仲有好多人撐佢 話咩好好笑好有娛樂效果 都唔知好笑左係邊

毛弟最近點呀

佢好叻仔
得閒可以睇吓全明星運動會
佢真係好勁 係全能咁濟
多謝全明星俾呢個舞台佢

比娛百炒咗之後去拍全明星運動會
表現超好
紅咗之餘又識到一班好似家人一樣嘅隊友
好鄧佢開心

唔該哂 噥噥 我都怕no.攪錯人

今日新鮮嘅乖仔

係 新名最好一up／形容就知係邊個玩家 eg.煩煩＝凡凡 三刀／查個毛＝忙內咁樣 易過no.

龍哥

妹妹頭

阿九做緊咩

請問九叔喺度做緊啲乜

啲人話佢準備起跑

龍哥個頭包到咁實係咪又有新造型唔曝得光住

乖乖妹妹頭 世界第一

希望佢上紅白都繼續妹妹頭

我覺得純粹係素顏唔想上鏡

屌 我要懺悔 我認錯左賴妹做龍女

九叔近排食錯藥 成日都咁亢奮嘅

佢幾時先可以拋開個偶包 明明個個都話佢素顏無咩大分別

龍女表示

晉仔會否太靚仔

我都認錯

頂 我都係

大大不嬲都咁靚仔
花痴樣出來了

有冇搞錯阿賴表示好開心

盒盒盒 原來有好多人同我一樣

+1

其實五姦情D成員個個叫有樣 小賴有時都ok

佢表示素顏跳過一次飯隨已經係極限

你唔講 我無望咁耐 嗰下真係邱生嚟

你地一個二個

嗱

嗰次咁敷衍就當跳左太令人失望

佢欠落勁多債
你的好人冇咗聲氣

上次直播d人係咁追佢債 佢都唔知點算好

有時 佢自己都話係走唔同路線

佢自己都唔知自己應承咗啲咩
但我幾想睇佢自彈自唱你的好人

樓上幾位點搞架
九叔跪晒咁
一睇個體位
對住嗰個只能係龍女

賴妹可摸耳拍花絮

我都想睇
但我覺得佢應該會留返喺演唱會先會表演自彈自唱

x2 唔知1月30有無呢

些些你說出了重點!!

係嘅話又冇我份

我覺得應該冇
原音入面唔似有鋼琴

澤九

我以為個重點係可摸耳拍花絮

沁b同言b兩個痴線佬

剛成立個五堅YT channel時
我以為係佢哋五個hea埋一齊
好似今日咁 就順便拍少少嘢嚟播
等我仲高興咗一排

唔使客氣啦！

係
號碼真係容易混亂
所以大家有什麼提議
比呢三位低玩做花名？

存在感係比較低za 咩

大大真係盛世美顏

電子琴都想收住貨先

再+1

轟轟又錯重點

puipui puipuipui? pui, puipui

你身為鋒蜜都認錯罰你對住龍哥面壁思過

係咪好似相中九叔咁對住龍哥

九叔：只有我先可以

泡菜飯

高玩丫 老闆娘

斯亞諗唔到

張cover

沁仔molamola

Oh oh oh my god

哇啊啊啊啊好興奮

沁仔啲胸肌

哇哇哇哇哇哇

Cls

係咪會露成上半身

今鋪沁b mola mola

杰宏好識得自肥

賴妹又食到盡 寓工作於娛樂

小賴拆蟹肉

佢嗰次一日飯局話全裸都得

呢張好有CP感

不得了

同Ex拍MV係唔同啲

點解係ex

小賴喺0995講有一個ex係圈內人
提示係嗰個人五堅全部見過
即係好大機會係上娛百嘅人
上娛百嘅mb好似又得嗰幾個
所以就鳩估係沁仔

如果係ex應該唔會拍mv同撐枱腳掛

又好似有啲道理 不過嗰陣完全無估過沁仔
唔知點解覺得小賴應該唔會可以同ex仲咁自然相處又一齊做嘢

係呀所以真係鳩估㗎咋
你當係呢個po嘅inside joke咁啦

比較想佢地係現任

原來多咗好多新人 仲諗大家轉咗名
btw都要打個招呼
我叫腐腐 長期平衡時空玩沙同有腐就有我
大推五姦情／09師父邱生晉仔／晉沁／其他玩家cp都可以腐下
送俾大家嘅

哈囉我係花花
我鐘意你個名夠真

澤仔又玩尖叫雞

隻雞真係好嘈

真係好煩

星期一有遊戲王
但有煩煩

嘩煩煩著到咁想點

煩煩係咪連腳都冇離地

無澤仔
大大嗰句吐槽笑死

係 完全跳唔起

so sad
煩姐仲衰過敬宣跳都冇跳過

咁輕係有啲優勢既
btw有艾薇

成個波咁

佢仲要紮孖辮
個look唔知想點

佢連跳都無跳起過
真係唔知佢想點

聽到你咁講 完全唔想開黎睇

今晚又冇狼人殺

唔撚係呀 咁都跳唔起

痴線冇諗到原來真係咁肥

哇佢係咪肥左好多 我記憶中佢上次上狼殺無咁脹

佢ig唔似咁肥 無fol過

佢真係打算變kid幅圖咁

以前係微胖女孩feel其實幾好
真係越食越肥啦

佢d ig story 影自己做尖塊鏡都好呃人下

請看置頂

燈咗出嚟

係kid幅圖好似佢

綜口味最近D題目都走一個Club Friday嘅路線
可以攞嚟拍電視劇

埋位睇小賴mv喇

沁賴要黎啦

擔好凳仔了

I am ready!

準備左口水肩

孫生

埋位

得700人咋
大家快啲上水睇

點解食煙咁型

愛上直男既故事

黑框眼鏡賴好qq

好靚仔

沁仔

我都好想食杯面

胸肌黎喇

omg

呀！！！！！！！！！
沁b

尺度真係好大

沁b molamola

cls

渣男沁

渣男

賴妹

cls好虐但好好睇

渣到我都想星佢

Cls cls cls cls cls

痴線好渣但渣得好型

好激呀

痴線 賴妹

點解賴妹d mv咁好睇咁高質
好虐心

點解小賴拍親啲mv 都咁好睇沁b好靚仔

前一秒仲j緊沁仔好靚仔好大隻 下一秒就變渣男

渣

Same

三堅如果拍到呢d係咪可以破億

個段床戲

沁B 被賴妹食盡
不過個故事sad...

渣到我都想打巴佢

嘩！！
沁b型到

我已經飛返返去睇多兩次

係咪錫埋胸

痴線賴妹啲MV可以好睇到我一秒都唔想離開視線
完全唔想望連登

沁b 啲演技

由頭型到尾 演技好好

我岩岩都睇多次

可以唔望住打字

Same 我熄埋電話Mon
專心睇

岩岩先睇完綜口味賴妹話要賞巴掌

沁仔做主動好型

諗起換面

唔知點解覺得賴妹個黑框眼鏡look好可憐

沁賴仲未直播既

個故事好虐 愛上直男既故事
難怪小賴成日都話「吃到就好」
沁仔點做到同佢平時180度唔同 果然係演員

10半呀

係
得賴妹嘅MV可以令我咁專心睇

真人真事改編賴妹

估唔到佢啲戲好掂！

不是對咀的MV

賴妹最後喊個到好慘

雙杰床戲拍到偶像劇咁
食事後煙個scene好好戲

啊

丸丸咁快手

好man

預定下個置頂

歌有感情 拍得好靚 演得好好 劇情緊湊

睇到我都喊埋一份

演技又令mv 顯得更加專業
佢個後悔樣做得好好 睇到都心痛賴妹

Man爆

想佢地拍bl 啦

拒抗啲人再話佢係受

演技沁

食煙沁
食煙嗰度真係瘋狂chur緊 唔係扮食
拍得好仔細

呢個故事最易有共嗚...
Gay 愛上直男又好 愛情替代品
自作多情又好 犯賤也好

完全係BL漫真人版 撳手

佢啲戲真係好好

你個圖訊息量太大
我load 好耐先出到

MV有太多段好想整成gif

加油
等收圖

錫埋胸

已經重睇左幾次等緊十點半直播
賴妹又拯救左我既禮拜五

想睇埋下半身

唔知有冇扯

賴妹瞓喺度嗰幕影到佢個胸好大咁

想睇花絮

賴妹好多肉 排埋沁仔顯得佢好腫

沁賴變左沁駒squad

個mv好正賴妹真係質素保證

mv高質到

Arrrrrr!!!!個MV好慘，但賴賴拍得好爽😻

好正

直播來了

賴妹幾時會拍微電影丫
好期待

睇到嘩嘩聲 演技沁好勁

一定有

沁仔都來了

起晒格既沁b

歌好聽 MV好睇 賴妹沁B要紅

親了三四次

我聽錯以為30次

啱啱睇完mv 好正呀屌
應該大部分gay都會好有共嗚
沁B嘅戲同身材都好正

唔係30次咩

小賴真識食

我聽到係囉

唔係三四次咩

尺度越黎越大

小賴表示硬到

我係聽到三四次

我聽30次

有幕後花絮

下個禮拜五

30次+1
唔係兜巴先係3/4次咩

不得不說
賴妹揀男主角全部都揀得好好

係三四次呀

兜巴星好快3/4次
唯有睇下有無人錄左個live.再聽下係咪咀左30次😂😂

沁岳滿好親的

九：講個笑話來聽聽

好爛
不過我笑咗

啊采幾時叫橘子

沁仔個笑話
又對不起

但點解會係橘子

G子啦
因為成日上ig

哦係G子！

原來係G子

住在IG的G子

沁岳同學請你離開

陳零九好煩
我們知道你的錢花完了

我們知道你錢花完了

09好煩

大鎖賴什麼鬼啦

佢話拍之前已經有同沁岳開會講佢想拍出咩感覺
佢真係好有自己想法

煩啦
好會鎖
大鎖賴

想睇零九解析呢個mv🤣

敲碗禮拜二17直播

凱比的屍體

大大而家先係黎問問題

大大: 你們是不是有吸到奶頭

水晶寶寶最尾入黎問左句：你們是不是有吸到奶頭

水晶寶寶
你們是不是有吸到奶頭

凱比未死啊

直接被忽略 慘慘豬

屍體啊

一入到黎 問完條問題 就熄咗直播

大大：
欸你們是不是有吸到奶頭？
都唔知幾想小賴答

09竟然打英文...locking賴

我仲諗住賴妹會答添

笑死 佢咁遲嚟

仲未比人掟走

九沁

Shit 啱啱我望唔到添

陳零九好煩呀

賴妹係咪睇唔到
大大見到咁係咪會反白眼

wow個mv

Wow 咁你都cap

綿綿金水

賴妹真係星期五救星
下星期五又有花絮睇 正

我反而miss左大大個句

cap哂佢講既嘢太好笑

冇小賴真係悶到

我都係 唔係你地講我都唔知佢有留言

笑死 身體很誠實

表面就唔好啦 唔好啦
事實好enjoy

條友頭先實係去咗打機啦 補返個留言

沁仔啲演技
Chur煙嗰度完全演繹到個後悔渣男樣
完全感受到小賴有幾心碎

或者同水晶傾計

喺yt 再留多一次言

做咩剪掉

好笑

阿九真係好可愛

九沁真係幾正

九沁我可以

哈囉哈囉
mon po時就對你個名有印象了

咁驚

睇緊鋒澤tv溫溫條訪問片
溫溫真係好得意 又用心準備

但好想知點解靜態畫面都可以成日out fo
到底揸機條友識唔識用

我都覺得温温勁得意

係咪準備要變六堅

我都可以

艾薇

時差咗
賴妹mv真係好好睇 原音幾時先拍到呢啲水準
沁岳演技真係超班，身材又好！今次之後應該會有多啲人留意到佢

我覺得mv美中不足係賴妹個紫頭，好似唔太符合角色人設，睇嘅時候有啲出戲

賴妹紫頭出戲+1
睇完呢個mv真係對沁岳改觀

我覺得賴妹著住裇衫西褲嗰幕配紫頭真係勁出戲

睇佢之前ig有去錄音室 應該就出

沁B ig 由57.9升到58.4了
紫頭出戲加一

今晚有無新片睇下😌

睇返小賴尋晚live原來有講到點解冇染返黑個頭

其實點解佢唔噴呢
阿九拍英雄棋士團廣告都係噴黑拍一日之嘛

用返普通色好似說服力大D 或者唔好咁正常OFFICE 做設計果D 甚至而家D youtuber製作公司都可以一排人咁坐又可以開會 好似冇咁突兀
但有個咁高質既男同事坐係度本身件事已經超現實

睇多次小賴mv 真係好正
不得不說小賴對沁B 都好大幫助
一日飯局令多啲人關注佢yt channel
MV 令佢好身材演技突出埋 ig fans 又人數急升

其他gay會覺得好難頂
睇沁岳同小懶冇問題

我loop左好多次
但小賴d mv真係好有水準
搵d男主角都好正

睇返直播講佢地事前已經prep 好多嘢
再不停修改 好有要求
更重要係點樣等觀眾可以更好體會到MV 內容
我覺得呢點真係好重要
小賴成集碟真係好完整 MV 好正 希望真係可以拍到微電影啦

無錯 每個細節位都執到好好
拍到好有電影感覺
好期待佢既微電影
小賴用錢投資自己係值得的

暐弘都有後援會了

冇新look睇但有fengme新品
never too late 佢真係走心靈雞湯系列

黑色新款fengme

龍女個短髮

好似好過上次

夾縫中找阿九

點解佢地都唔係紅色衫既
唔通今次有去借衫所以錄完就換番自己衫

花花咁你都睇到

希望佢哋係借衫

我唔要再見到九叔件萬年酒紅 雖然好好J

我要睇新衫

新裇衫

cls cls cls

點解可以咁好J
黑恤衫呀

雖然我覺得女仔嘅好難Carry

呢件恤衫好睇嗰件貓貓睡衣

真係好睇過貓

應該係借
小賴都唔係著紅色衫走

大大食蔥油餅
搞到我依家好想食

好想食 好想去台灣

咁夜表演食嘢搞到我好肚餓

救命呀 佢又繼續po 食零食

好好睇

仲要食到咀嘟嘟咁滋味

橘子

又送白色fengme俾水晶寶寶

仲差件good day未出場

橙色應該會送俾樓剛

水晶寶寶著白色衫好charm好襯佢

又得我平衡時空9up
幾時到大三角拍好似沁賴bl鏡頭呀？

呢個願望可以擺入有生之年系列

錢夠多

大三角fans夾錢比投資佢地拍bl

大家好之前有追開po，終於的起心肝開acc，超愛小賴mv，非常有質感，希望五堅情長紅。

其實喜歡很久，算是比較晚入坑，一直有在看狼殺

歡迎呀 我都係新人 叫腐腐 點叫你好？你名有兩個

歡迎
我係純純
你想大家點叫你呀？

盟盟你好
我係九九

Hello 我係丸丸
睇吓大隊點樣嗌你先

無所謂，你們喜歡叫甚麼也可以

哈囉 我係花花

hello我係漂漂
歡迎

花花你好

hello
我係噥噥
都係算新人
3 個幾星期前入黎架咋

都認得你們，因為追po幾密，正式入坑是一個多月前

Hello我係蟑蟑

哈囉盟盟
我係些些
我都係一月新人

哈嘍 我係晉晉

hi 盟盟
我係鳥鳥
今個月真係好多新人

hi 盟盟
我係絨絨早你兩日加入
我鍾意殷龍嗌阿賴做杰宏

對，很有愛，而且叫了很多次，有可能私下也這樣叫？

Hello 盟盟我係水水

Hello 水水

有樣嘢叫 第二夜抿守墓人出嚟刀
不過孫生配置唔會做到

有冇人睇小賴新歌mv完全忽略咗首歌

有 睇到好投入 冇留意歌詞 要幾刷

我係無視埋佢唱咩？

當咗BGM

揸乾揸盡

床都上左 錫面算得d咩

唔係佢人氣點會高咗

hello盟盟，你個名好得意

謝謝，兩個本名覺得很帥

有冇人開新post

時差咗 你好 我係轟轟
歡迎加入

放射天團五堅情！娛百狼人殺 & 叮咚五堅情討論(228)

hello我係清清

hello 我係羊羊

Hello我係左左

1000